賣錶既巴打請入

想問下rolex 熱門款水貨 入貨價 係幾多折左右?
eg 116610ln/lv 116520 116613lb

即係如果我識人去買 最低最低係可以幾折攞到?

推一下

116610 lv 無咩可能有折，ln應該5萬中至尾
116520 停產 天價
116613 7萬尾
(以上都係9up)

如果係錶行入貨價呢? 大約係幾折會入到

推

入貨價關你乜事，人地都要食嫁

原價走都大把人買，竟然會平d益樓主條戇鳩

我識個朋友 個朋友同我屋企人識左好耐 十幾歲跟我屋企人做野到依加40幾 個陣我bb比佢睇到大

我尋日揾佢食飯 見佢帶66 鳩痕問下

佢識2間錶行(唔係咩周大福個d啦當然)既老細 係好熟既 當係親戚啦

我叫個fd幫我問幾款錶

我要入貨價攞到 未必唔得 就算我預比人賺都想知比人賺左幾多

我旨在 我識個老細 同我本人銀包係咪好厚 係2回事

不如你直頭去廠問佢成本價整隻幾錢啦

全世界都係個d價買，你拎到平係你本事

拎唔到又想知人賺你幾多，知道又點

出街食餐飯又要知成本價？

買層樓又用成本價去買？

幾蚊野睇得咁重就咪戴係隻手到喇

到時買完戴出街又驚花

我諗你閱讀理解有少少問題
雖然我知你唔會知道 而我再解釋比你聽都係對我想了解個價全無幫助
不過我都解釋下 幫助你理解

我屋企人既下級(即係我識個個人) 既下級 係開錶行
我依加通過我識個個人 問人拎錶
「假設」佢入貨價係係7折 如果佢開我9折
我就屌柒我識個個人 叫佢再屌柒賣錶個個野
「假設」佢入貨價係可以7折 如果佢開我75/8折
我就照買 比少少錢佢賺

咁解釋 你會唔會清楚少少 點解我想知個入貨價?

樓豬咁問野唔驚比人笑？買得都唔志在果少少啦
我相信呢到冇咩巴打會答你 繼續問你屋企下屬既下屬啦

連登比人笑 有咩所謂 你又唔識我 我又唔識你

唔想解釋咁多廢話
知你咪答下囉

冇事又要充大頭鬼真係好柒
你戴番g shock 算啦

我唔知你引用我講個幾句野 既問題所在 睇落就無乜矛盾
你知咪答下 唔知你咪當我9up
點解人地要入貨價賣比我 我答唔到你
我答你得3個結果
1 你會話我中二病 on 9
2 有報警撚
3 咁撚有錢學人r折

真心鍾意隻錶根本唔會志在果幾千蚊，根本又無錢 又想買隻撈威下

知又點

周圍問撚咗成年都未買到
淘寶買隻高仿充下大頭鬼算啦
人地做生意關你咩事